大家想聽日頭版係萬人撐人權法定中環警民衝突？

Be water
你唔肯走 你前後都唔會走
耐左一定出事
而無論出咩事 都一定將大眾焦點搶走
更唔好提入黑後對面就有主導權

你可以屌我散水撚
但屌之前諗諗今日 今日你的主要目標係咩
Be water

唔好俾人搶focus
起碼今日唔可以錯fo

同意，大家幫忙同前線手足講聲，要開打就聽日先，今日唔希望錯fo

Push

推

一係散，一係留美領

再推

Be water

、散

記得今日行動目的係請願，不是示威

走啊

agree

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

番美領 番美領

勇式係咪on9
搶focus
乜事呀

離開左現場

狂推！

大局為重 請三思

走啦，屌 唔好白廢自己之前做既嘢呀

頭版要美國旗呀
唔係打狗

聽日頭版邊個寫
連登仔真係有趣

無用，已經俾中環狂outfo.....現在求平安已經好好。。。。。。所有野交俾個天啦

push

和平返屋企呀！！

唔好被spin
和理非黎，和理非散

Pish

重點係人權法

全部人快散
幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

拆站一係差佬一係白痴 啲人都未走就拆站
啲人想走快啲都唔得

前線決定

推呀
大家就算叫唔郁其他人走，起碼自己都走左先
唔好再有你等我我等你嘅情況

今日邊個衝邊個就係鬼

唔好下下話人警察，我出黎比你見有咩問題?只係想講今日對返焦點。

留係個到做乜? 玩死守定點?
你個理論係推小部份人去被捕 再激起"沉默的聲音"
個小部份想走又走唔到 又被你搞到被捕 真係多得你條傻仔唔少

食粥食飯睇呢鋪

屋企要人

我離開咗冇大屠殺喎

唯一一次唔支持前線決定
今日係一場公關show
做俾外國人睇
俾人清場俾人拉真係冇意思

唔走更加有大屠殺

.

又out focus、搶收視 ..... 距離玩撚完嘅日子不遠了

啱呀！！ 推

人權法

Be water 走先啦

Agree

係，抖下都好，散

Push
唔想屌勇武
但真係唔好白費今日和理非出來的心血
我唔想聽日頭版見到「中環金鐘衝突，多人受傷被捕」
我想聽日A1見到「十萬人美領請願，請求通過人櫂民主法案」

關咩事呀 依家係政府唔俾人請願呀

Exactly
要對家同cctvb連spin走的機會都冇

預測
生果頭版：美領
其他日報頭版：黑警拘捕市民

完

推，屋企要人

push push

推呀
打狗可以幾時都打
唔好比人spin走今日美領

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

今日和理非唔係示弱
係要俾料俾全世界特別美國國會打飛機呀
忍一日手啦手足們

唉

聽日肯定警民衝突啦

走呀

推！

鬼黎，想引前線衝，手足忍住啊

推推推

大家想俾狗帶住走？
今日焦點係美領！聽日頭條係美領！
吾要有衝突！

中環警民衝突

番屋企

前線手足

去美領
去美領
去美領
去美領

推 唔好中計呀 等班狗on99自己做場戲

唔好比人spin
今日係和平圍美國領事館

push 屋企要人

去美領呀！！！

支持，真係focus番今日重點係請願，唔好做咁多冇謂既放火同rb

同85一樣, 無人記得3罷

咪撚俾人傓動啦
今日目標好撚明確呀

831

推，認同今日唔錯fo

又一次out focus、搶收視 ..... 距離玩撚完嘅日子不遠了

pish

今日真係要散

agree

比人慢慢走，前線手足忍手，今日和理主場
好擔心前線手足

岩

今日要和平地贏呀，美國國會下星期復會㗎啦，忍一忍 手

勇武一定答你警民衝突

要勇武幾時都得，但唔該唔好喺香港人權及民主法案開審前勇武。唔該！

勇武不差朝夕！

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

Why not both

唔好失焦呀

部分正確
錯左 就我地打文宣戰打番靚仔

喂喂喂 唔好賴落手足
係班狗有心封鐵想大搜捕喎
今日見到手足都無咩戰意
大家都知道今日行動目的係咩
唔好成日都當前線係傻仔

樓主心水清

萬人撐人權法要搶聽日頭條！

Agree!! 聽日復會！

同意，快L啲走啦！

tui

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

俾人帶晒風向喇。。。

有冇人組隊叫佢哋走

pish 分輕重

同意
衝少一次 仲可以保留有生力量

唔通成世都唔走？遲早都要走，咁到時都係會大屠殺啦，冇分別。不如早D走。

Yes

今日和理非 做咩上gear

黑警挑機毋須接戰

Pass the act

今日要be water！

今日重點係人權法！

啱呀，講好咗係和平請願，唔好再有衝突呀～
比人屌散水撚都係咁話

屋企要你

我都唔明
講到明100%和平

Both

有火魔法開始已經可以spin

屋企等緊你開飯

屌，今日主題係美領，我勇武撚今日都要和理非

講明今日點都唔會係中環衝，點會帶埋嘢去放火！？
又係喬裝去搞事做新聞抹黑我們的活動，同831一樣！

大家明白但就係忍唔到一時意氣同班香港公安對罵，小不忍則亂大謀，俾對家成功spin佐個活動！

集思廣益，明知對家用「喬裝生事嫁禍」呢招，有冇咩方法拆解？？

頭版要美國旗呀🇺🇸
唔好搶focus！！

agger

今日重點係撐人權法。同埋間中玩下估你唔到無壞啫。散啦。

拿就咁
成件事源起係黨鐵放popo份各站
然後係中環站捉個呀伯同手足
大家收到風驚popo會衝出中環站
遊行就被逼早完
跟住班手足先set rb 同放火
原意係幫遊行大隊增取時間
大家齊齊散水
咁而家遊行又有文宣比外國用
又拖延到班狗推進 放火爆玻璃又懲罰下黨鐵
今日件事可以話係完美
大家無謂屌無謂分化
各有各做 今次就係完美例子

騎劫晒和理非活動睇之後邊個會出黎

講得啱

Tui

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

PUSH

太遲了，
聽日係中環警民衝突，
港鐵站再俾人破壞，
真係多撚謝咁多位勇士

推吖

已經畀人搶晒Focus
唉...

但set路rb，係等的人走唔到。鐵唔可靠，巴士都無晒.....

唉屌

Mola Mola
點解呀？咁攪法無人可以再申請遊行集會㗎喇。
手兄求求收手啦，之前大家又練美國國歌，今日又有手兄着晒老西，點解要攪仲攪黨鐵呢？？
set RB 又玩火技叫一家大細銀髮族點走。
實有人之後又話9我地唔理解前線，但你地又有冇尊重過文宣手兄同和理非嘅努力？

推呀！！！

p牌推唔郁 要叫人推呢個po呀